睇完急症 男友都唔黎陪我

今朝因為啲事去咗睇急症，
話嚴重又唔係好嚴重，
但係都要轉介去覆診再做檢查。
睇完叫男朋友黎我度陪我，
佢就話我病，要休息，但係我個病唔係會令人攰嗰種，
我就話佢唔陪我，
佢就話我病，黎我度淨係陪我瞓覺😐
跟住我話我都唔眼瞓，佢就話咁黎又有咩做，
完全好似唔想陪我咁，加上佢依排其實冇野做，唔洗返工。
咁我咪話算啦，你唔好黎啦，之後佢打黎我語氣都唔係咁好。
我後尾開門見山話佢嗰陣，佢就話咩唔想黎到瞓覺又冇野做，又話之後打返俾我問我，我又講晦氣說話，話唔想估我諗咩。

到底係我定我男朋友問題？

男友
我

我黎陪你

連男友都唔想同你扑嘢 你究竟幾撚豬？？

濫用急症室

你唔訓人地都要訓架，俾著我有病入院一定唔會俾人知，自己死算啦，係要唱通街做乜？

我得閒
你係邊

扑厭左啦
如果係啱啱一齊一定仆住黎

兩個貴庚？

朝早喎

冇諗過扑野

我唔係非緊急，都係濫用？

二十中

去你屋企訓教都唔係扑嘢，你兩個床上修仙？

二十中你仲咁撚幼稚

今朝因為啲事去咗睇急症，
話嚴重又唔係好嚴重

一係你補充小小點解要去急症室睇？
撞車，比人打，比人姦？

我咪話叫佢出黎陪我，因為我有病，心情唔好，係佢話唔黎我屋但瞓覺咋，我從來冇講過話要佢黎陪我瞓覺

咁你乜事入院先
視乎情況喎

不過你啲文筆咁幼稚, 多數都會食負評架啦

我身體有事，心跳得好快，唔係正常水平

咁佢陪你，係咪要立即請假放低手上工作 ，定係佢day off?

佢就係day off

我可能太激動講得唔太好
其實我只係希望我有事既時候
我身邊係有人陪架姐

最後佢係去咗做gym